法國而家兒落台講來講去都係個幾個人

李嘉欣，蔡少芬，洪欣
真係搞撚到呢到有聲有色

好嘈

法國你老母

吳國

傻晒